坂道46系囡囡貼圖區(28) 上村莉菜今泉佑唯祝願康復

負皮俾樓主

留名

平狗死偽毒

lm

點解會有人負評。。。

留名

評已正

D垃圾好似腩狗既人係咁

收到風另一個就平狗俾既

留名覺覺豬

好掛住

腩青我對你好失望

點解咁QQ........

他們尾禾

一生只得空空一對手

仲叫青

這樣尾禾對你有甚麼好處？

我希望佢回頭是岸

打打 泉泉
兩個開心果

是其是非其非

留名 土生協會減少一人

明明係你條仆街唔要平手 重話山下美月世界第一

你要諗下 從此你就少左個對手
就算佢繼續落去你都無咩好處
因為佢唔係隊友 佢係豬隊友。。。

左邊禾條女

友香🍊

以後無人同你爭做fans club主席咪仲好

但再諗真啲 佢根本唔係我對手

左邊可唔可以分d身高比你新歡yoda

你而家想轉移視線屈我都無用了

無錯 所以根本唔洗理佢

土生私有化

不了 yoda細細粒好可愛

禾一直係你同伴 你都唔信禾

廁呀

是其是非其非
就算我地攻擊緊佢都唔代表你無躺著也中槍🤷🏻‍♂️

即係話我大大粒唔可愛啦

留意到廁仔都加推左三期

但事實證明你係廁

禾單推土生

比人打都分兩種, 一種係無辜, 一種係抵打

睇嚟腩青小學嗰時啲數學學唔好唔知個「單」字點解

佢應該手殘打錯字姐
應該想打「無」字

我係無辜加比人屈

Show Blocked User - 星野みなみ

thanks for warning
唔洗解block佢

姣茜

茜青監場不遺餘力

咁睇茜茜啲皮膚都好似有啲粒粒

拍劇捱夜

公道自在人心啦

無人完美

深夜圍爐食腩狗

隻揪啦人哋老豆

平ru關係長存

我?? 邊有

sor....

巧撚正牙

我係茜茜

譯未 唔識睇

我係平手

友香 → 老豆
茜茜 → 老母
平手 → 囡囡

又Gay

變左兩個男人做片入面既野

ru b:平狗係食屎狗棄推狗黎
平豬:我都覺 成日黎搵我好煩 好彩佢終於棄我
ru b:yeah give me five

日本等你

巧串

好串

我淨係打主場

你唔係聽日返去啦咩

咁聽日黎主場

香港旅行

我都想

青山打交會比人鎖入特別室咖

日本巨串到呢

我地係更衣室打應該冇人知

終於寫晒19本寫真同雜誌d 応募ハガキ

結果都係唔會中

有乜理由次次抽中都係幫fd抽果d

中過

ck ching講野harsh咗

Just a little change
Small to say the least
Both a little scared
Neither one prepared

新po LM

集氣支持上村

新post留名

【欅坂46】欅ちゃんの上品なイメージって菅井友香の存在が大きいよな。丁寧な言葉遣いでここまで嫌味がまったく無いのって凄い

大小姐

擔心真真

好高汁

平手友梨奈=GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

P.S.會員都係

Yes gfable goddess

要求唔高 有平手做女朋友就夠

平手要求高啫

５/３のFM「今日は一日“秋元康ソング”三昧」、国生さゆりさん、渡辺美奈代さん、岡田圭右さん、SKE48の松井珠理奈さん、乃木坂46の高山一実さん、欅坂46の菅井友香さんの出演決定！きょうの総合「ごごナマ」午後３時台で池田伸子アナが発表！えっ！あの人も？！#nhkanaroom

肥秋

全部好き

【欅坂46】守屋茜の成長が凄まじい件。初期の頃と比べると綺麗なお姉さん感が出てきてるな

躝返去你嘅美月

入坑3推
禾葵
禾茜
冬優花

有咩5會牙😣

夾住兩舊屎

唔準你話禾茜冬優花係屎

【欅坂46】ブログを解析して新たな相関図をファンが作成！このデータは凄いな！

越整越亂

禾茜青好波

真真丁到暈左

。。。

我唔否認我泥腸寶寶係幾古惑

你個茜茜都有份

🤦🏻‍♂️
仲有嗰兩幅合照
肯撚定係真真成日打上圖區。。。

雞

就算係雞，塞得咁辛苦咁認真都係敬業樂業既雞

#respect g

我隻私家g

真真究竟去咗邊

守屋茜管理官

こち星捜査一課、再始動！

搜查官系列

你諗咗去邊呀

緊身衣

你哋諗咗去邊呀

好dirty

性奴

躝啦

🤦🏻‍♂️

為何每次都是這樣的結果

yui果然porn

因為你自己一開始都有囉

你明知佢地會咁

2017-4-27禾愛渡邊理佐

我想講佢個角色好正啫
其他樣都表達唔到嗰種感覺

Btw我問真真去咗邊都冇人理

你哋有冇當真真係兄弟

🤦🏻‍♂️兩邊都唔抵幫

依到最清楚佢行蹤嘅應該係友香青同綻囝

你gay夠未🤦🏻‍♂️

做咩要畫埋眼袋

如果係綻放你唔見咗
我都會好擔心

雖然有可能係去咗食架妹

我都唔知呀 今朝咪講咗

mola mola
有諗過he是咪走咗去日本咋。。。

去左搵五妹咋下話

希望手足同member都冇事

茜青專業圖區點名人士, 好有做人事部嘅潜質

咁其他人呢

成日覺得risa就黎要跌第一 到最尾都係體檢最頂 咩料

咩其他人???

圖區其他手足囉

衣家既白麻misa真係拎黎打丁都費事
為佢地除褲都覺得浪費左自己幾秒時間

係囉, 咁又點呢?

咩比喻嚟。。。

咁u覺得邊個升到上第一先

我諗住你評價埋其他人
再叫敗仔開間公司叫圖區手足入去做。。。

係咪覺得佢地露咁多已經唔夠當年若隱若現嘅神秘感丁

咁呢間公司應該頂唔到兩個禮拜

46從來都唔屬於丁嘅對象範圍內

應該都係禾佳禾Pon架啦 不過身體好誠實

給那個轉推的男人

You are underestimating of my wealth

I'm overestimating the employees' ability

禾最多都係意淫
唔會丁

睇完新一集唔識寫愛佳同pon又真係幾加分嘅

btw 我無轉推

美月額頭真係好長

已經淫到出晒面既時候，意淫仲有乜野樂趣可言

丁係誇張 同埋牙tom講得啱
普通グラビアd衫其實都夠引人遐想 衣家見到佢地真心厭惡會皺眉頭 "屌你做乜9呢"
(9估)雖然應該營運安排 但某君好似樂在其中屈左好耐終於解放咁

冗員

真心好唔鍾意寫真

而家呢個年代唔賣肉唔捱得好耐

成班係度上連登

間唔時就會喺度大嗌XX好正啊

早幾年48堆loli都摺哂

每半個鐘就有人係到撩人隻揪

見到咁賣得,我都為佢地開心
不過我會有種女神比人睇洩哂嘅感覺
特別係見到牙雀都要出寫真個心真係拿住拿住
我都知我好撚毒

廁所成日傳出怪聲。。。

圖區唔興呢尾 興意淫/搞基

禾月

禾茜青做上司應該係終極煩
去廁所hea下都會關心你去左邊

因為佢地一開始無賣肉, 你咪覺得佢高貴。
如果一開始佢地就賣, 就算本寫真除晒都係無咩分別

雪雪聲

間公司最大開支應該係廁紙既budget

公司三大文化: 躝, 隻揪, 廁

我請mb返黎做袐書

仲要養埋看門狗同看門貓

有咩口號?

笑咗

係既話我應該一開始就唔會揀佢地睇

平手友梨奈、描いてみた 鉛筆画に色を着けてみた 欅坂46

所以有種女神變返凡人嘅感覺
依家變咗當欅坂mb係女神

woo～連成一線

隻揪得把口, 大愛不算廁, 撞推唔該躝

我都係關心你哋啫

雖然唔想見到，不過為左錢咪遲早會一樣
如果sony有把握宜家出水著單可以即上百萬既話你估佢會唔出？

從來唔會將啲囡囡放得那麼高

因為平手未著得水著住所以應該重要等下

今朝有酒今朝醉，明日愁來明日愁。
依啲到時先算啦

通常依啲都是食女mk

牛屎躝開等禾嚟

貓貓

溝女第一守則唔好將條女當做女神

禾要同茜茜生隻摺耳軍曹喵

由第一次照鏡嗰刻我就好清楚溝女唔係我可以做嘅事

躝啦屌你老婆

原來u係廁

唔係囉
係因為我法國屌你老母太奇怪
屌你老婆就唔同喇，即刻有種好強烈嘅厭惡感
畢竟冇人想其他人玷污自己嘅妻子嘛

btw禾茜禾女人

廁tom幾多老婆

btw我都唔知真真去左邊

咁勁 我好想屌死佢地喎

btw講起茜茜諗起
山下智久、32才の誕生日に石原さとみと原宿デート

我係舊野

行開D喇

得一個之嘛=.=

u成日見到啲手足玷污茜茜咪巧痛苦

你地用香港人思想去諗水著所以咪咁囉

有2個比喻諗過

消費者
乃只係賣產品同服務 衣家佢已經唔再賣我想要既野了 加上隔離開左間欅 同老板但產品服務更吸引我
好似科技進步 車淘汰馬車 電視淘汰收音機 一個唔除衫idol grp淘汰除衫既 你賣d無人要既野破產無咩可惜 只係見乃淪落到要賣肉實有少少悕憈

偶像同飯
偶像上 飯下 但個人來講更想下剋上/壓制/征服你女神多過自慚形穢 你女神走去做雞拋棄佢好正常(身為毒撚實有諗過癩蛤蟆想食天鵝肉 )

消費者身份睇idol會抽離少少無咁代入同傷神

GReeeeN - 道

大阪幾日 cm song聽過幾次

日本巨又寸

幾好呀
佢兩個都幾襯呀
不過想知佢哋幾時結婚啫

但係唔代入我睇嚟仲有咩意思

偶像其實咪又係一種肉體換錢嘅概念咋嘛

其實咪就係乃團一開始要同48搞唔同marketing，風格包裝都刻意區分，可能有人就係因為呢d唔同而鍾意，但到左宜家賣寫真照樣要做番同48一樣既野先有銷量

我從來飯idol只係抱住一個見識靚女嘅心態去飯
香港 毒撚身邊無乜靚女可言咪透過呢個方法滿足下自己

睇idol欣賞個樣同唱歌跳舞係現實過欣賞idol“份人”

法國一到呢啲夜闌人靜嘅時分啲肉容永遠都變得好灰暗

應該呢幾年啦 佢地鐘意細路

浮生若夢，為歡幾何

文青mode

J家暗規定30尾40頭都先可以結婚, 等下啦

新一代邊會理咁多 岡田准一都結啦

求其google一兩句扮下文青

嘩 呢單嘢真係花生到一個點

結左咪變左個時木村咁
搞到成隊人收曬皮

李白喎

乜撚野食女MK
宜家係你飯IDOL 你養佢地呀 唔係佢地玩緊你呀

利申比佢地玩緊

唔好咁天真啦 你追POST兩年前都見到乃PO有人咁講48架

思想 關我係日本咩事

你比CHI B玩姐

BTW你地推左成兩頁 個堆係乜撚野對話黎

係比佢玩既話我呢個星期六日去左啦

比臭櫻呃哂呀屌你老母

咁睇, 溝女又係要錢, 飯偶像又係要錢,
而(我呢啲)毒撚嚟講兩邊都唔可能私有化嘅,
咁點解我唔揀個靚啲正啲嘅嚟泵水呢?
起碼就算假都好偶像唔會閪尻我面先

每個星期日同埋黃金週後星期三終於有機會識大學生架妹

我等撚左19年既機會終於黎啦飛雲

可以準備出坑

溝女有機會搏到，（香港人）睇idol就永遠都停留係睇

祝你好運，但都我頂你啊

係早稻田同埋慶應既架妹啊。。。

我頂你啊

MK大學

我唔頂你, 淨係唔該溝到介紹嚟識下(貼張圖上嚟都好)

y星期三星期日

我頂到你性功能受損呀

我溝到仲介紹比你識黎做咩

我點知呀 你問搞活動個個囉

做咩姐 share下都唔得
係外國人都去得架有無人有興趣

過一兩個黎好喎

我呢邊啲㗎妹淨係搵翻㗎仔

我唔要你比多兩粒我，我要你拎番佢果兩粒魚蛋......

過比你都無用 mk就話溝女 我地呢D毒撚點溝

比你搶左我想講既野

我唔信有人見到靚仔會唔啱

利申唔係靚仔

你又岩

型棍綻又串......

有本事咪黎拎走

丈丈竟然好呢味嘢

宜家個日文班有個cool牙死肥仔成日懶幽默都自稱有個架妹女朋友係外國大學個時識
學日文就係為佢

呢度眾多手足都屌打佢 邊有可能識唔到

綻青一有chance就開範圍技

我=最柒

有咩5會

我=第2柒

死mk你自己溝staff人地問你下次去唔去你自己條柒頭答唔去咋扮撚哂野

金毛仔扮夠未

溝staff

mk jai圍爐

平廁

平守青正式改名為美月青

轉推可恥

u john?

可唔可以話我知同架妹講野係咩感覺。。。

希望平守青可以交個ID比我等我繼續支持平豬

我係美月個ex見到平廁青咁有愛實好感動

❓❓❓👨🏿❓❓❓

未同過架妹講野牙

扮

ex望住平守青好開心咁同美月握手嗰陣心諗：你唔只握緊佢隻手，你仲握埋

冇溝架妹經驗 是唔是高壓手段就work

禾最多都係喺機場食野見過架妹坐隔離枱
禾記得嗰陣聽到佢地貢架文都已經巧緊張

yes，見到有靚女就過去壁咚再強吻就得手
利申：仲有幾個月就出番黎

嗰啲叫非禮

明明岩岩無up最尾果張

有ex好閒姐下

借啲意

由推某mb既人黎笑平守青推美月好似唔係咁有說服力

去旅客區行下 以前行行下有架妹又有韓妹問路

試過比人當㗎仔(柒嗰隻) 問路

呢個就係個感覺囉
都聽唔明 仲有咩感覺

呢度有邊個溝過

聽到平廁眼淚在心裡流

你同話自己單推平手有咩分別

咁樣一講可能平廁青以後有陰影唔敢握

口技一流

咁我又無乜野 又唔係有咩處女情意結 當佢地好純潔

勁到癲呀喂

玩開女係咁
利申有處女情意結

人大左就好少會有處女情意結

對平/守 同 美月係兩種態度嚟

日文巨又串

咁人越大處女越少你都侷住要接受現實咖啦

通常處男先會有處女情意結
利申:我係

體驗多左思想就會有進化

如果能代你受罪
那怕我受盡折磨

u別扮

米八型棍日本巨綻放又串我地

渣ga綠團mb好鐘意搵我友情出演

你變咗喇平青。。。

你代左人地重邊有軍曹做

平 • 美月二手 • 廁青

呢兩日突然有feel姐

me都叫廁

定係u已經棄埋平豬守豬

呢兩個難啲棄

啫係唔係無可能啦

咁我話推一花都矛人信啦

我唔係處男天打雷劈死無全屍死全家

唔通我叫呀

原來平青推一寶同花花

懷疑真真即買機票呢幾日飛左

你咁憎你屋企人..........

真心十卜平青棄平豬茜茜推美月 見到手足找對的人禾都kai針

同我同床共枕緊

今泉對佢咁重要

gay

平豬已經找到我了

拖埋屋企人落水

禍不及家人呀綻放

屈我個D不得好死

我同你已經有身體碰撞嘅關係
你估你仲呃到我咩

嗱嗱嗱, 周星星同學, 指開邊個就指邊個呀

發生咩事

我咩都睇唔到

呢道大把握手巨出口成詩溝死女
毒撚日文渣同難食放題D女職員講野 規矩(有咩包有咩唔包)講左三四次先聽得明
食完閒聊話自己迷idol 気持ち悪いでしょう 佢話いいえいいえいいえ暗爽左1秒起碼唔係キモヲタ先
有個ok 學校有上普通話course 問廣東話普通話有咩唔同 9up左一輪
最尾都搵左兩個影相

同女職員閑聊

講到好好笑

點樣同放題女職員影相

敗仔竟然可以通過同绽放喺心靈上同肉體上嘅交流
從而知曉對方嘅一切
難道呢招就係傳說中嘅神交

有冇聽過「男子漢就係靠拳頭去交流」
其實我同佢踢波姐

有幾難

你肯叫 人地通常都肯影

講溝日本妹 毒撚深潛算

撩女高手若月巴

佢地覺得飯idol好平常因為好多人都飯
同埋如果佢話係就已經炒得佢仲點會講係。。。

睇鋪頭 有啲唔比

預埋me

不了 禾柒頭皮都打開到話閘子 你risa老公又ntr由依應該唔差得去邊

你星期三....同星期日....唉
我......

邊到黎既射箭動作

笑禾毒撚剩係識ff

毒撚真係唔應該上黎

【欅坂46】菅井友香の母がアイドル活動をノリノリで応援してくれてるの良いよなwww

外母大人

諗起初森個劇情

回頭一看
那個深愛著她的男人
不知不覺的消失了

銀行都多錢啦

我連望吓有幾多錢既機會都冇

認錯人喇美月青

美月同茜茜都正

點解我會駁唔到。。。
btw啱啱睇bingo法國美月啲牙好黃。。。

未漂，sor

過多排就白架喇

得禾一條心對平豬茜茜

講完有無偷笑

你個名🤔

我仲係一生只愛守屋茜喎。。。
乃不了

一條心推平茜
乃只係睇少少

你有冇試過瞓覺嗰陣
畀自己啲笑話搞到笑醒?

又笑我唔識講笑話

仙氣！

腩狗躝返去搵與田啦

神父呀
我有罪呀，我冇辦法保護那個女孩呀
我到底要點做呀

有無興趣一齊打柒佢

John

If you can't beat them, join them.

就算世界終結時，
我都唔會離茜茜而去

你女人更咗blog呀

睇緊

メンバーとナンジャモンジャゲームしました!
すっごく盛り上がりました!

こんなに楽しいゲームあったんだ!

久しぶりにあんなに大きな声出して笑いました(笑)

又玩啲無聊game=.=

你上司叫你睇blog

明日のライブのOVERTUREは、
先日の一周年記念ライブで録音させていただいたみなさんのお声が実際に流れます!

有幾多位手足把聲

Please god
Help me to get one more

你又有乜好叫春啊

Hacksaw Ridge

起初他們追殺真真，
因為我不推今泉，我不說話；

接著他們追殺平守青，
因為我不推美月，我不說話；

後來他們追殺腩青，
因為我不推肥野腩，我繼續不說話；

此後他們追殺禾茜青，
因為我不是gay佬，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

Ching sick ball
好好睇

我睇嗰場得我自己一個
btw真係唔錯, 有別於典型戰爭片

俾番d尊重禾

點解我係gay佬

躝啦3期狗

腩狗

=屈機

世界第一咁撚正牙

【欅坂46】欅坂の上品なイメージって半分は菅井様のおかげだよなｗｗｗｗ

唔駛問

傾城傾國

今日搭車睇過 真係駁唔刀

【欅坂46】渡邉理佐と守屋茜って綺麗すぎるだろ・・・

知音呀...

【乃木坂46】今野義雄と言う苦労人・・・

係人都知既事實有乜好吹奏

好pure好ture茜

架仔好鍾意拎啲老母係女人既野出黎講

召喚

係都貼今泉啦

牙tom搵我

喺你心中由依得第4咋。。。

又嚟?

【欅坂46】「川」に関連するサプライズが来る？ メンバーブログに「川」のキーワードが続々登場・・・

聽日?

新單

u個心得返美月同平井咋

唔好屈me

屌你老味

因為你真係

我無錢呀屌=.=

比哂臭櫻?

騙案

比晒廁b

oh

地下?

喂屌 事實唔好講

屈完未
無見佢兩個禮拜

=.=都未開始。。。

「二小姐，你知不知道甚麼是愛啊。。。」

禾地一向講事實

你好dirty

咁樣改開心咩

幫你加番個空格

你咁樣算唔算叫第一次做返件好事

禾見識到 u對茜茜不離不棄既愛

我一生只愛宮脇咲良田中美久矢吹奈子

多左個名

忍唔住笑左

下 我一直都推三個

你個名。。。

交個名比我吧啦

趁火打劫

唔同團唔同計 好似係

隻肥野係我無錢既時候都呃左我5000
我點都搞埋單野先棄啦

咸濕仔

乜料呀你
明明係京夏青改嘅

sorry未訓醒

做多次體檢先
因為我發覺我好似仲未搵到我推邊個

要用體檢搵推

weak

我發覺我唔知自己係櫸推邊個

柒夠未。。。

唔好推 離地團

禾月青

唔好咁

改名未

原來你loli控黎

換個角度睇只係睇同齡

exact7ly 勁到癲啊喂

再換個角度睇京青姊控

不了 美月只係上天比我同平豬既考驗

好明顯個考驗你fail左

平手c下一單叫 "棄推平手友梨奈的人們"

留意到強調都難逃一劫

一生只愛XXX

由依 平手

平守青呢個名仲可以點改

對於近日失實既指控 平豬表示

比個list我打柒佢地

直接叫山下美月

打自己

織田奈那
ぽんが嫌がらないようにしてる
スカートに顔入れて写真撮っていいか聞いてた(笑)

織田奈那
鈴本違う人見つけてほしい

又一個人格分裂

駁唔到

好彩打打無事

平守月

fortune真係好撚過aks一千倍

宜家先識珍惜

佑希腩狗

除左抽野個方面。。。

推美月但又霸住個平豬神id好可恥...

我覺得無衝突既

應該係棄左平豬但又霸住個id好可恥先啱

第一日識佢咩

連生誕委員都見到韓狗twice飯

佑腩

推美月 != 棄平豬

埋去屌柒佢未?

以前又tvxq snsd kara啦
twice冇早五年果代勁啦

未見過佢喎

久保珠美

不了

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

why

打佢

腩狗笑人鍾意akb

好似有靚女

圖?

係堆profile度見到呢個

你開心就好

珠巴除左欅推其他數字grp都係盲...

法國唔少手足變左三期9

雖然咁講好衰
但呢句真係駁唔到🤦🏻‍♂️

珠美算幾活躍 可以再戰

幾時有人比齋藤飛鳥id我

肥月禾既

肥月不了

明明禾係俾人笑果個

梓b fd子

繼續做老豆

【超絶悲報】乃木坂、妹分の欅を意識しすぎて大迷走ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

【画像】高山一実、欅坂に宣戦布告するｗｗｗｗｗｗｗ: 乃木坂46まとめもらんだむ|乃木坂46・欅坂46まとめ速報

之前睇到

做老豆咪幾好

邊個mb嘅生誕委員

我係邊個既生誕委員= =

手機拎唔到幅圖上黎
終於有mb榜上有名 平手都幾前下

neru關心度超高

u咁廁怕記錯嘛=.=

risa

support無丁貓

勁呀

我玲奈

原來佢地都會知驚

計埋乃都唔夠十個推
仲要48個邊無生誕委員
d打又有排先生日
你地兩個都收膠啦 廁過我既話我廁

廢老團讓比3期轉返做青春團未

桃子幾正🤤
第一張feel到佢有小小怕生 同埋我一輪嘴講左一大堆野出黎 佢就咁有啲驚訝咁講多謝就算
第二張可能因為撞到熟人 個熟人之前已經玩過下
桃子應該認得佢 佢幫我介紹左下 第2張就多左野講同甜左🤤笑得好Q

另外啱啱係隔離lane見到久保好有鄰家女孩feel

有冇見倒一位好似羅志祥既人

係咪你黎 好型棍
我有小小...

成日見，成日睇我唔到撞尻me

舊圖區巴打黎

一齊反佢ok

小林由依、また描いてみた。完成までの早送り 欅坂46 / Pencil drawing/ Yui Kobayashi/ How To Draw/ Fast forwarding

禾Pon真係好女友feel哩...

佢排邊個 無留意

識娶一定娶由依

你地有無見過一位好似林宥嘉嘅人...

佢同一個好似今泉佑唯既人一齊

梅澤 山下

希望文春唔好影到

近排咩事高汁左咁多

原來上村d生寫都唔平

廁巴同tom趨同化

冇人睇ZIP！春フェス2017

禾都想有若月巴一成高汁

你唔講真係唔知有

啲剪接

屌那星剩係睇得切三首主打

冇cut 得大人+3首主打

梨寶巧QQ

以為巧多歌添

仲有其他組合 不過大半場都欅飯

難怪做咗成粒鐘

【欅坂46】そのうち分かる？ 握手会で謎の言葉「川」についてメンバーに聞いてみた結果・・・【全国握手会＠京都パルスプラザ】

サムライハート

5月4日

唔同隊

其實我本身以為你講我

佢算平啦
不過近排應該升左啲

會唔會攪聯合演唱會？？

neru 気にしないで
好似撚鳩佢咁

我實屌到佢仆街

你都唔係好似

唔係好似
即係同羅志祥一樣樣

至少佢高過羅志祥

yes 佢地成日屈鳩我

打打你做咩唔出blog牙。。。

訓左無睇有無repo話有問佢

欅坂46 大人は信じてくれない 二人セゾン 世界には愛しかない サイレントマジョリティー

【欅坂46】上村莉菜、神対応の握手で通常運行の模様！【全国握手会＠京都パルスプラザ】

repo就無啦 想問佢咩 唔知幫唔幫到你了

呢張相同肥料起碼9成似

blind

Agger 老豆巴

我覺得佢因為今泉先唔出blog

去醫都哂醫藥費

我都覺有可能 所以今泉快D好返

要問真真

真真同今泉一齊病左

祝早日康復

邊個話唔似既即刻去驗眼

眼已經唔似

左神右糞

牙囡靚啲啦

給那人

沒有真真的圖區 第x天

好想守護由依一生笑容

收手啦 盲夠未
兩個都推既我表示相似度係0除左一樣有眼耳口鼻之外

屌你老味睇完若月青比我個REPO真係好撚掛住打打呀

打打

做咩要離我而去

為何人總是失去了才學會珍惜

右邊超得

盲到

發夢見到d打
窗外藍天少雲
中學班房一行五個位 坐最近窗望風景嗰行第三/四 問坐我後面嘅佢借筆(中二坐過但後面條女柒)
佢大約咁嘅形象 但打長紅tie同埋見到入面成件裇衫

重好記得借時講明練緊左手寫字唔知係咪用錯力寫爆左兩支靚筆筆頭粒鋼珠(近排嘅事)
結果佢嗰支未寫定一寫已經爆左 個筆頭重要變左成呎長鋼線
兩個"er......"唔識比反應

Ps長期唔夠訓,體檢好似第七

開始推我打打未

其實我琴晚都發左春夢
屌左花花破左佢處然後要娶佢

變態佬呀！

發夢仲廁=.=

石森虹花
不安 唔好咁啦放放

我想嘔。。。

梳屌左你條女。。。

架仔啲嘢。。。

【欅坂46】幽霊の仕業！？昨夜ホテルに泊まった長沢菜々香&米谷奈々未の部屋でヤバすぎる怪奇現象が発生【個別握手会＠京都パルスプラザ】

搞到体調不良

石森:ha

今日做乜突然咁多巴打支持禾上村BB既

代佢講聲多謝

我睇個陣你仲睇緊胡杏兒

大佬

老飯

Old seafood

【欅坂46】みんなオダナナ化しちゃうｗ 小林由依、個握4部「紺のミニスカセーラー服＆ポニテ」で登場しヲタ悶絶･･･ブログに載せてほしいな【個別握手会＠京都パルスプラザ】

やばいやばいやばい
等blog

🤤

唔好睇咁多啦
好容易暈低㗎🤤

茜茜🤤🤤🤤🤤🤤

躝啦三期狗

一世欅狗

茜茜同美月好似樣咩

笑左

見你做返件好事
貼埋膠膠畀你啦

人唔笑

唔似但有feel

邊度似 😨

諗通左 美月只係係到離間我同平豬既感情

佢仲成功咗添

無啲咁既事

小三美月

咁你當茜茜係乜

女朋友

on9

唔係最愛就企開啲啦
屌你老母

第二最愛

十卜茜青

識唔識字？

畫風on9得黎睇真d又有幾分驚慄，神作

美月: 平青，你唔係話淨係愛我咩?

好恐怖

美月>平手

醉曖友香♥

一生只愛長濱neru

對不起美月 我已經有左心上人。。。

屌貼多左 柒左唔好推

你比狗屌

幫推

中文廢sorry=.=

係唔係想我貼？

G持

mk仔最興玩弄人感情

平守青：

事實

你聽我解釋先。。。

Porn關我咩事。。。

躝啦屌你老母

佢指你個反應同幅圖一樣呀🤦🏻‍♂

法國美月好似花花

幫你加返

換眼

屌過花花既我同你講絕對唔似

地方的盲人需要驗眼

已經俾綻放仔搞到体調不良 俾佢抖吓啦

盲青乜又係你呀

咁美月同你個石森虹花真係唔似，呢次撐你

又唔算係既。。。

睇左咁多集BINGO
美月>梅澤>久保>理理杏>其他wfc

換腦

難以相信識欣賞美月豬既人覺得牛屎正

耗時八年，超過十億美金打造
圖區盲俠，再度回歸
帶你感受前所未有嘅盲人體驗
4月30日 盲夠未

一個盲，一個就谷精上腦🤦‍♂️

口裏說不

打錯字 想打美月妹

美月同牛屎差唔多level

盲青🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

用開邊種輸入法 豬字可以打到妹

新學打字。。

一樣正正子

腩狗真係狗黎

好彩我係real3期old seafood一早bookmark哂
你地屈我唔到

你俾狗屌未

你陷家都比狗屌

你mb如衣服架啦

u認錯人

廁

綻廁wor

認錯人

連香b你都屈我

邊有屈 你列哂乃+欅有幾多個

平豬

平守⋯美月青比人迫害

肥豬打打鳥鳥珠美桃子
久保同沖繩妹未握有待觀察

本來人地話美月青棄推我都唔信
啱啱wtsapp完佢我就信了

本身以為可以棄平豬交比佢黎守護
睇黎以後平豬既笑容都係要交返比我

屈完未

佢日日sd一生只愛生下美月俾禾

嘩你屈得仲離譜

日日都談請😏😏

我剩係知有人SD張圖比我話佢最正同埋去乃唔去欅

屌 禾都有sd俾u wor

告你地誹謗

人們的眼睛都是雪亮的

你係狗就係人都知

u俾狗屌

公開約炮

佢gay鳩我

畫得好靚

畫功仲係咁好

地方的迷茜需要驗眼

啲漢字好似細蚊仔

呢個直頭幼稚園作品

藝術既野

Moon夠小妹未

佳佳qq牙..........

兩個又黎

圖區日常

今集平假冇人睇

真愛是改不了的

平假不了

平手而論 今集平假狗入面 最靚係老井

有咩方法可以趕走佢 成日gay鳩我

睇左 評價無變暫時都係睇京子史帆

潮>九尾>all

棄推之後變盲咗

到佢徹底棄土生個日應該就唔會再係圖區

而家都9成了 你有無見會主動講土生

應該係你取代左土生既地位

gay到震

僕は嫌だ

想知美月青同南狗邊個會快d棄欅坂

跟住喺埋一齊
恭喜恭喜

南狗

你嫌唔嫌だ都改變唔到呢個事實

你地既關係好似odanana同小林咁

佢地兩個一齊左之後搵到做人意義唔洗再睇idol

做定人情先

邊個係odanana邊個係yui先

南9mon平守月=織田尾行小林

一睇就知佢地成日互換啦

終於有手足是支持我

岩啦，趁七巴仲未燈死你個土生，有機會睇到佢就要珍惜

你份人情有冇六個零呀

我屌你個咀呀

我好明顯係比痴漢搞果個

唔好咁，平守青d口技好過我好多，你去搵佢啦

cls無啦啦又屈我

平守月幫腩9含

你同佢一齊走

一齊棄

好撚gay

平豬：聽講平青你最近好似鍾意左個咩山下美月喎

我：痴線你邊到聽返黎。。。 我淨係鍾意你一個

平豬：真係？你9up你就仆街

我：點敢牙

平豬：

鐵人豬又好似打過類似既野出黎

邊個召喚我

不用分那麼細
兩個都

呢張gif應該每個人都有一張

禾用開依張

Show Blocked User - 星野みなみ
你老母同你畀狗屌

1.我的連登 account password不止他一個人擁有；
2.我有去咖啡店同網吧上網的習慣，有可能在那兒登入過連登而忘了log out，俾人乘機盜用；
3.黑客入侵。

圖區keith leung

你訓教會唔會俾自己笑醒

笑夠毒撚講野無幽默感未?

4. 真係本人

新頭巧正喔

明既

唔好自己up張美月當我貼

你都成日貼比人架啦

我同佢個對話記錄起碼十張依張圖

屈夠未

無眼睇平仔

平豬:所有男人都係貪新忘舊

好想照顧佢

牙tom近排夜左上水

我照顧返了

睇黎仲有手足對我有5會我 已經同平豬解釋清楚了

依排放假，友香成日纏住我又話痕
搞到真係有得訓嗰陣太陽都出來鳥=.=

平豬:對依條mk囝真係矛眼睇

訓

「呢套衫好襯你呀二小姐，不過恕我冒昧，點解二小姐你自拍成日影埋手指？」

「上次同你係學校嗰張又有，」

「去影雜誌相嗰張都有，係咪有咩特別意思㗎?」

青你ff個陣可唔可以用其他稱呼，二小姐好似得d大陸on9仔先咁叫

我睇得出你菊花真係有d痕

咁叫咩呀
公主殿下呀?

上次茜青仲屌鳩我用大陸用語
原來自己一啖擔

人有悲歡離合，月有陰晴圓缺，此事古難全。但願人長久，千里共嬋娟。

gay佬搵美月青ok?

茜茜跌左落水

落湯雞
我覺得好好笑

係咩sor
其實二小姐係因爲友香係大小姐先會咁叫
下次改返

不過最on9嗰個都未出場

我屌你老婆
我覺得仲好笑

5000 魔力鴨

3萬都唔值真係好慘....

痕？
點解唔試下周家全皮膚水呢

吃屎啦

5000抵屌啦 依家堆ptgf都幾千起跳

我宣佈我暫時唔溝女啦

花のない桜を見上げて
満開の日を想ったことはあったか?
想像しなきゃ 夢は見られない 心の窓

抵到爛添啦茜茜呢個級數

我讚緊茜茜🤦🏻‍♂️

咁讚人有第二啲方式㗎嘛。。。

Ging

【欅坂46】原田葵「ごぼたんって呼ばないで欲しい。( . . )」

UNC

成集唯一笑點

real

究竟阿葵能唔能夠脫胎換骨
向世人證明自己並唔係ごぼたん呢
就等我哋拭目以待

漂白左既屎，都係一舊屎

係轆大隻眼好Q

佢每集啲反應都好好笑

駁吾刀。。。

肥咗好多

肥咗好多
原來quote錯

Sor...

以約代套

呢張平ru

平睡黨股價上升

平睡發糖

咁幾時有平（青）腩（青）發糖

今集大帝沒甚麼鏡頭

LeBron James點解要係唔識寫有鏡頭

everyday la

連腩青都受影響

起掙喎

回憶總是美好
逝去的總是捉不到

我同平手發糖就得

5000平

茜青係咪對我平豬有意思

心痛大帝

圖區神id真實cp

一生只愛守屋茜
只不過係好想再一次見到平茜
我就心滿意足喇

你見唔到日本版平茜可以考慮自己重現香港版平茜

志田愛佳「こっちは嫌だ！」欅坂46 keyaki.CH

你地係咪鍾意睇BL果啲黎

【欅坂46】元モーニング娘。道重さゆみ「欅坂の皆さんは今までのアイドルとは違う」「センターの平手ちゃんの説得力半端ない」けやかけの裏で欅ちゃんを語る【Love music】

道重上左神台未

你呢個諗法好變態

睇得多成然cp，宜家想睇下會然cp姐，有錯咩

jm9

地鐵x pole dance

美月青乃團真飯

no 貼比呢到D乃狗see

點解依張圖可以咁柒🤦🏻‍♂️

做乜呢張相影到你個美月身形成個野人咁

好qq啵

久保個樣好撚淫賤

sor...